長毛屌柒本土狗：當日話初一係革命個D幾時去劫獄救梁天琦？！

長毛：刧獄呀！革命呀ma ! 劫獄啦！ 梁天琦食人血饅頭我而家都係咁講！我亦冇否認過！只不過係叫你地唔好冇革命講到有革命，佢係冇暴動罪就係冇暴動罪，咁佢依家講話有冇革命我唔知我亦都唔評論，但其他嗰啲革命之仕唔該劫獄！革命阿哥？ 收皮啦聽到未啊？

長毛

過氣既垃圾就咪鬼提啦
Stop making stupid people famous